他說，在招聘多元化方面，以色列是一個相當單一的國家，因此涉及到性別平等。他說，他正在努力實現這一目標。 Coralogix獲得2500萬美元B輪融資，重新思考日誌分析和監控| 
 這種情況可以用完全均勻和各向同性狀態下的時空和膨脹場來描述。 Schrödinger的貓，當沒有人在看-第89期:黑暗面|丹尼爾蘇達斯基| 2020年8月26日|鸚鵡鸚鵡 
 關鍵是，根據r過程，測量可能確實會改變系統的狀態，導致不再是初始狀態的齊次和各向同性。 Schrödinger的貓，當沒有人在看-第89期:黑暗面|丹尼爾蘇達斯基| 2020年8月26日|鸚鵡鸚鵡 
 關鍵是，宇宙在相當長一段時間內不是，也一直不是均勻和各向同性的。 Schrödinger的貓，當沒有人在看-第89期:黑暗面|丹尼爾蘇達斯基| 2020年8月26日|鸚鵡鸚鵡 
 這種狀態，就像平坦時空中的真空狀態一樣，具有百分之百的均質和各向同性的性質，但我們應該認為，在它的量子不確定性中，蘊藏著當今宇宙不均勻性的種子。 Schrödinger的貓，當沒有人在看-第89期:黑暗面|丹尼爾蘇達斯基| 2020年8月26日|鸚鵡鸚鵡 
 均勻的:在菌落的所有部分結構一致。 細菌學技術的基本原理|約翰·威廉·亨利·愛 
 均勻的橙色光給人一種紅黃混合的感覺; 但在聽覺領域沒有這樣的東西。 心理學|羅伯特s伍德沃斯 
 我已經說過，這個齊次反相對論定律還沒有被邏輯學家所承認。 《邏輯，歸納與演繹》|威廉·明託 
 然而，同質文化當然不等同於本土文化。 弗里德里希·尼采，格奧爾格·布蘭德 
 同質的外表被分成不同的類別，每個類別都指一個單獨的神，因此稱為多神論。 《休伯特·豪·班克羅夫特作品集》第三卷|